## ASIGNATURA: TALLER DE PROYECTOS DE INGENIERÍA II

### SISTEMA WEB DE VENTA DE PASAJES PARA LA EMPRESA EXPRESO MOLINA UNION SAC

### Integrantes:

- Castro Castro, Piero Mauricio
- Echabaudis Bedriñana, Jean Pool
- Guadalupe Ore, Jhony Arturo
- Flores Solís, Pedro Martin